招兼職，觀塘入信封，即日出糧

各位巴打絲打

HK$ 50/ hour，午飯時間不計鐘

8/5,9/5 招人入信封，慈善機構信，三至五名

冷氣房工作，可聽歌，手唔好停就得，小心守時有責任感

觀塘工作（地鐵站旁），時間上午九點至下午六點，午飯時間一點到兩點，可彈性十時到或五時走，夠六個小時就可以

付款，銀行過數／Payme／現金，跟上次經驗，今次一早準備定錢，費事又有人講三講四

有興趣者，TG: gornine911

起碼都60啦

我收40就得

倒貼40 求樓主俾我返

郵政著揀信組入下信65蚊一粒鐘

求介紹

自己上gov job睇, 唔知仲有無

呢兩日唔得 如果之後有會想做

Senior要左右手同時都入到信封先升得

好過做U記啦

康文署DO?

有無其他日子仲請人？

有興趣

有冇d 7點到10點既time slot